有冇人無啦啦俾人鎖SIM卡

Hkbn

Smartone

都有

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

試下打1083 好似解到

Smartone?

有冇巴絲試過

唔識打上cs問

1234已試

有
仲要錯哂嗰3次機會
結果要打去hotline攞PUK

利申 smartone，今日upgrade完ios之後就locked

我岩岩都係 錯左2次
打去csl都駁到cs